凍到入u記買左對黑絲著

班職員望住曬，買比條女唔能得牙

agger ching

做乜無撚端端屌人牙，你痴撚線架

新年流流屌人都有 心理變態牙

凍到買左對黑絲笠頭

去NIKE買啦

耐吉閒閒地200幾，u記一舊水兩對

花園街啦 D牙姐見慣男人買 幾情趣款式都有